疑暴徒因未能考入大學，選用攻入去既方式

暴大因而得名

p